［公投］就裝修目標公投

裝修愈來愈多 意見都愈來愈多有分歧 最主要係針對商戶既裝修
既然我地追求民主 不如就投票決定點先要裝修
（黨鐵 黑幫 美心除外）

正評：藍絲 中資 都要裝修
負評：唔裝修商戶

p.s. 只計裝修 不計裝飾

我地想美國幫手 中共冇得還擊 但要有策略！

推

戇鳩 話目標比人地知 咁咪即無撚哂意義啦

投票
講出你既意見

你個投票選擇本身就on撚9

同埋都大把post講晒分類 咪衝出黎搞腳亂

拉

P牌投唔到但我揀負皮

選項太on9 all or nothing

黑紅藍黃 係唔係大家共識？
我見宜家紅都比人裝修既
先想用人數去話比前線知道大多數人既諗法

投票得兩個選擇

大佬你起碼分返開藍絲同中資先

認真 我其實覺得美心集團果d罷食就夠
由頭到尾都係太子女出左黎講藍屍野
美心集團都無講過d咩做過d咩
但點解大家當左佢係敵人咁

利申福建幫果d我就支持裝修

夜晚晚出個post 內容有不足 對唔住

或者有冇手足可以提供更好既選擇比人投票
定係黑紅藍黃已經係大家共識

富臨淨係喺北角做福建幫基地就值得裝修啦

又想用「主流民意」黎左右行動組

之前塞鐵組畀你地打散，今次絕對唔撚會聽你地老點

算鳩數啦，軍師

民意係要聽
呢到係連登 大部分都係黃絲 就算繼續裝修 民意都唔會逆轉

其實我支持呢個分類
但係咪有共識呢？

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足